有冇人覺得而家搭地鐵成日好搖就黎脫軌咁

係咪得我一個覺得咁係咪心理問題

無人理

Ok

好啦咁我走啦

大圍去klt段路真係好撚搖曳

果度離站之後好快有個位係中性區
架車會突然失去動力 一段短嘅路程
果下係好chok 一向係咁

呢個我知，但嗰段路真係左右搖得好交關，好撚驚

請緊握扶手